武漢肺炎殺到，中共似乎贏緊，仲贏得好勁

講下幾件事
1）美國剛公佈失業率，由4.5%升至14.4%
2）武漢肺炎在外國輸得好慘烈，疫情嚴峻。
3）中共話要撥20億美元俾世衛，似乎想爭做世衛大佬。
4）香港內會成功dq郭榮鏗主持，並選出李慧琼做主席，及通過撥款條例。527準時國歌法，並預告23條即將立法。
5）正當香港和歐美企業面對經濟低谷。中共正蠢蠢欲動，想進行政治性收購。趁你蝕錢，買你企業。

5. 共產黨做咗水魚都唔知， 一堆蝕錢嘅企業竟然有水魚幫你高價接手

你覺得中國嬴緊係你唔知佢真實盤數姐
上大陸d網睇下幾多人講緊自己失業斷供先啦

佢咪買囉，打輸仗都係要無條件嘔返哂出嚟比盟軍接管

同意，中共就快統治宇宙，美國下星期滅亡

( Show Blocked User - 集思港益 )

連燈發功

現在打緊 soft war 呀
暫中共佔優
睇下西方有冇辧法大反擊

其實1同2，歷史話我地知，搞唔掂點好？打人就最好
徵兵同軍工業，打完再重建，市民又唔得閒追究政府問題
中國亦一樣，不過佢一接戰應該潰敗啫

應該聽日就可以征服世界 進一步入侵第二個星球

傻啦，軟性戰爭和硬戰爭都有相似
戰爭呢樣野
就係你狂攻，對方就黎輸時，一係真輸投降，一係對方絕地反擊。

放心 政府到時會諗方法補貼佢

如果西方聯手絕地反擊。
最盡就係重新承認中華民國為真中國，中華人民共和國係偽政權，回復1950-1970時。
不過睇西方世界齊唔齊心咁做。

但一旦西方做左，對中國黎講，
最理想係最後傾得掂，
互相承認世界上有二個中國，
並簽和平協議，互不干犯，
咁負責官員真係可以俾諾貝爾和平奬。

最壞打算係中共發大惡，
實彈攻打台灣，
然後外國幫拖，
爆第三次世界大戰。

黎明前係最黑暗

日日都話支爆架啦
有生之年比我見到開心下好嘛

控制到軍隊就OK，毛澤東同金正日任內餓死好多人，但權力一直穩定。

極權國家會擔心失業率？

韭菜同港豬一樣根本唔會反。

無計，瘟疫呢d野越獨裁嘅國家越有利，你諗下支那話封城就封城，話軟禁就軟禁，仲係癲到門口都唔俾出果隻，你睇下美國，侵話要封個紐約都俾人屌到7彩，仲要個個唔戴口罩兼串嘴，都未計侵開頭自己都戇鳩鳩死都要話流感仲勁過武漢肺炎死都唔肯做嘢

。。。咁咩都唔使睇啦 中共夠獨裁有老解 贏曬super

中共估咩優？
佢真實嘅失業率同經濟數據，你會知？

未到最後邊個贏都未知 中共不嬲吹到自己最勁最強

獨裁國家窮人作反可以殺，順便慳錢養
民主國家唔可以

儲民意.準備世界大戰

事實的確係，如果冇老解64時中共一早死撚咗

有咩唔掂就鎖國
反正韭菜死極都有

因為對家武力勁過自己，邊個打嬴邊個就做皇帝
起碼中國歷史係咁

冇飯開可以食樹皮，人民一樣支持

台灣夠行民主制，網絡自由
控制肺炎仲好過大陸。

我反而覺得係歐美柒先
唔認識非典型肺炎病可怕。

話明係SARS第2代都未識驚。

以前食開樹皮就話姐
而家食開飯再食番樹皮唔同講法

台灣民主制咪一樣控制得好。
歐美衰根本唔夠重視非典型肺炎病的嚴重性。

中國失業率冇咩影響，因為人口下降

柒Joe你都係睇定自己以後點去黨校上堂啦
公墓猿

個題目講中國贏緊 如果而家中國咁撚樣 要下下靠武警鎮壓租戶失業工人都叫贏緊咁我無樣講啦

係咩，咁中國宜家有無賺大錢呀？

黎明前嘅黑暗係至撚黑暗嘅
但係依家黑暗 唔代表一定有黎明
而成班兒登仔仲日日喺度覺得聽日就會支爆

個題目On99.
支那而家壓力爆緊煲, 成村人失業, 大廠都迫住要自爆呃保險執粒,
國際關係衰到貼地,
呢D叫贏得好勁
定係呢度都有人信支那大外宣

走佬都可以叫長征，中國永遠都係贏家

但歷史中有戰略核武器開始, 大國們就無明刀明槍咁打過.
當年蘇聯搞唔掂都無打美國
反而選擇改革開放, 一開放就GG.

雖然對家有大量資源，但絕對唔係無限，冇可能樣樣都救，佢地組織咁大成本其實好重
我地可以做嘅係儘量唔俾錢佢地賺，睇佢頂得幾耐

韮菜邊有話事權，到真係要食，佢哋都會食

連登仔都12年講支爆講到依家

可以唔交稅咩

Ok 俾你贏晒佢囉

soft war 支那輸緊wo
120國家女要求查來源
其實即係為賠錢鋪路
我都唔知你邊撚度睇出支那贏緊

死撚左咪唔洗貼

係查咩動物源起姐，唔係查國家
支那真係好奸，唔好睇笑ff

中国秒秒都贏，全面小康社會無窮人，GDP年年增長6%

冇關係
查到實驗室出固然死撚硬
但依加係查大陸有冇隱瞞
邊度起源都一樣

美帝都開始搖撚準備
肯定唔會放過中共
到時一歸邊
中共得番北泡 伊朗

香港人：一齊買鳩哂鬼佬D口罩等佢哋大爆發

歪理連篇，美國失業係咪中國就唔會失業呀？

韮菜死幾多都唔會影響政權

中國畢竟唔係蘇聯，如果佢會選改革開放就唔會走返回頭路
中國咁樣吹民族主義，其實亦同時逼到自己冇得退

儘量做啦，正苦唔係靠個人稅，多啲人一齊減少經濟活動(慳啲洗)令商家佬賺少咗，少人買樓果啲先影響稅收，當然要繼續去黃店幫同路人

中國今次一贏 下次大把病毒比大家受

大陸管理唔到，好似香港咁
鬼佬隨時另起爐灶

自僱人士有d難check

中共唔係蘇聯，中共係納粹
二戰開打前德國一樣經濟冒起，美國歐洲都經歷完股災
只不過我唔覺得呢個世代仲會發生呢種戰爭，但會用另一種形式出現

你post美國失業率
又唔post埋中國？
再者，就算係中國公布既數字 你又信？

納粹一開始都贏得好勁

中國俾人cut單cut到仆街，你唔講

其實內衰時 整一個敵人出來就得
歷史係咁講 依家鄰國係美國敵人 美國又係鄰國敵人

係呀係呀，繼續信支那統計局D「真」數據啦，
就黎美爆架啦，支那成最大贏家

( Show Blocked User - 集思港益 )

其他行業唔知，你可以download 無憂網網大陸搵工app睇下，It人工按年加9.2%
普通一年Fresh grad人工 係二線城市接近16K

好大部份連登仔係小粉紅另一個極端 所有事都係中國成最大輸家

香港班商家佬咁愛國
仲唔快d賣比中國？

1）民意更反共，逼使政客作出實際行動向中共報復
2）同上
3）中國做左世衛大佬後全世界退出世衛另起爐灶
4）美國名正言順行使香港人權與民主法，制裁中國和香港政客
5）有人講左: 做水魚，真有運行O既公司唔會買俾你

好易解
1 支那數字造假 冇訂單點出口 冇訂單養你做咩
2 支那又造假數 個條cruve 一條就知假
3 世衛係雞珍揸莊個時已經收編 應該理解為美國發現受騙
4 人民會反彈 社會更唔信政府 管治難上加難 會brain drain 香港玩完
5 中國經濟都係差 唔可能獨善其身 全球反支狗情緒高漲 買乜鳩企業

Download連登搵工台個個300K月薪添

因為以前你拎把刀就可以起義
對家都係得刀
而家你無槍你連3萬隻狗都贏唔到

好難世界大戰..
不過如果共產黨唔爆，可能重現新冷戰，世界陣營一分為二

中共一切都係賭侵連唔連任到

咁都叫贏？

因為支麻錢財就見底缸
所以加快收購、威脅、方便輸送利益回血
其實係雙面刃
悲觀咁睇，支麻係會成為最後大贏家
因為佢最無人性、效果出黎會大好多

中共有核武

中國或成最大贏家.jpg

輸了

罷交稅不如罷工先啦

30年前就得
而家讓一部分富起來之後要佢地食返屎？

其實無得輸
有成14億人力

太平洋戰爭頭半年都係日本贏

死鬼佬有撚咁齊心咩,日落國同屌閪國第一個奶共

厲害了！我的囯

班傻鳩白左見到力架塞點敢唔跟
一陣比人屌歧視

而家中共要同美國澳洲兩個國家打貿易戰
試問中共點可能贏
加上而家中資企業不斷經香港走資
一但美國取消香港獨立關稅區地位
中國貨再不能利用香港運貨到美國
內地物價必定暴升
內地市民必捱貴貨
介時中共必定救市
中共儲備必定大減
國企民企必定倒閉
市民失業必定大增
最後中共必棄香港
香港命運必歸美國

同埋樓主完全冇講班力架國已經開始走緊支共數

而支共敢追咩

原來一早block撚咗，樓主收皮啦。

樓主屌你班 on9 仲喺度內鬥，鬥黃

香港人靠外援既 23條都過左

全民醒覺得黎 23條都過左

阻止通過既因素 唔再同以前一樣

咁你可以點，革命？
老解就肯定有飯開有錢洗
好似popo咁
班支那人最多咪好嬲好嬲